expected salary 會唔會寫高?

如你返緊份22k,心諗有25k都走,咁寫27k會唔會大咬左d?

2k

你自問值唔值果個價

寫高d有位同人bargain

糧係自己既, 錢係老細既, 你自己諗啦

一定寫.....因為會比人壓,同埋人地都係成日比MIN果個數你
當然你要問自己料子同埋一定要有工係手.........人地開唔岩價咪轉身走,依家乞你份西工咩?

寫高d預留buffer位比人壓

通常人工寫住$X-$Y不等=暗地裡想你寫$X
好多公司都寧願想min pay
除左個HR好好人 如果唔係通常都會問你點解係呢個價

寫高左無人so你得不償失
寫個範圍咪算

你寫25-27k, 佢會自願比27k咩
寫高啲試下水溫
無反應先send 去另一啲公司

咁多數會比個range入面最低個數

會 我fg嗰陣比咗我個range嘅upper limit我